藍屍狗不停宣傳仲要早過手足知? 係人都知天馬行動=假勇武啦

留名睇賤賊 我愛大波妹👅 (會員#146642)表演假勇武

搞咁撚耐分化
唔駛做嘢?
扮勇武呀嗎，撚樣

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問我愛大波妹👅(會員#146642)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

[反抗分化] 全力反駁分化奶共狗言論

求其都搵到你奶共紀錄呀屌你老母

偷人帳號仲想扮手足?你都戇撚鳩
成撚日話老鳳推人去坐監，其實就係你條賤賊想順利暗殺文宣手足

唔駛同老鳳貼乜撚嘢孔乙己呀乜撚嘢啦
奶得共就預咗老鳳追擊
唔撚gur就扮手足
先誤導人講錯嘢再搞分化?
你啲污糟手段已經揚撚晒
返去一人表演天馬行動啦屌你老母

你唔係話會支持班學生？ 又喺度推人去死

再睇埋班傻閪落力宣傳

只是.....老鳳沒有資格帶頭

個個都知架啦

推你呢隻奶共狗去死就差唔多

我一直以來講嘅嘢

都係叫班學生唔好聽你亂講而被捕 咁快變左扮勇武？

俾你班分化狗誤導講出嚟啲嘢
唔夠你奶共嘅證據確鑿

又多一樣證據

你根本就係賤賊
偷人account俾人踢爆之後又想扮手足
左一句「廢青」右一句「搞亂香港」藍撚到發黑
唔撚駛再扮嘢
老鳳一早就知

你奶共唔駛多一樣證據

老鳳一開po，所有食花生的人便都看著他笑，有的叫道，「老鳳，你今日又殺咗幾多隻狗？」他不回答，自言自語，「大家睇住啦，分化狗永遠唔撚敢入以下嘅post反駁老鳳，佢地真係支共主力」，便開多個po屈班人做分化狗當駁咗。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又係度推人去死啦！」老鳳睜大眼睛說，「我係提倡緊全民勇武……」「全民勇武？日日見你係啲po度叫人打狗殺狗，但係有行動就唔見你岀手，全民勇武唔包你自己？」老鳳便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「提倡全民勇武，不算是推人去死……只係我無資格帶頭，無話過唔喺後面玩狙……抗爭者的事，能算是推人去死麼」接連便是難懂的話，甚麼「有我係度隻狗死硬」，甚麼「捷克嘅係scorpion非常好用嘅槍」之類，引得眾人都哄笑起來，連登内外充滿了快活的空氣。

今日唔好聽老鳳鳩up而被捕

老鳳追擊奶共狗證據就有啦，你隻分化狗又扮睇唔到啦，屌你老母
手足們，今晚同我打鑊金既！

邊位？

佢呢啲就真係推學生去參加天馬行動啦
老鳳踢爆佢係奶共狗
不過你又扮睇唔撚到繼續屈老鳳推學生去死啦，係咪?

有班連登仔不停鼓勵人參加高風險活動
明知有bug都叫人去
唔去對唔住手足
又打壓勇武
又快樂抗爭乜乜柒柒
好撚多嗲

分化狗大撚把有奶共前科
老鳳反送中之前已經憎共產黨係惜到入骨
自問個底花，有奶共前科嘅
未換account之前唔撚好學人挑戰老鳳

乜撚嘢連登仔啦佢哋
係奶共狗呀

屌你同我講無人入軍火
講咁撚多嘢做咩
係懦夫就認撚咗佢啦
日日係度叫人殺狗打狗
推介咩槍咩槍
仲咩你係度一定搞掂班狗
屌你老母原來頭又話無資格帶
又唔係有路走私軍火
攞到槍都要縮係後面玩狙
等人代你衝
有事又唔使死
無事又有功領
叫人殺狗原來真係得個叫字
自己唔使郁

又鬥黃又分化又起底 偽黃奶共內鬼 做緊政府工當手足condom既老鳳

老鳳支持抗爭我唔反對

但係你注意下自己講嘅嘢

呢度咁多後生仔 仲讀緊書

你推班後生上前就係你嘅問題

佢地唔同你 仲讀緊書

你呢 已經有份政府工 安安穩穩

不斷散播仇恨 叫人打狗殺狗 老鳳有軍火

萬一有人比人拉咗 你會點幫佢地？

係連登講句 唔好向班狗認低威

有機會就殺死佢地 好過比狗打？

你有政府工就唔好話我奶共 分化撚啦屌你老母

你自己就坐埋一邊 推學生去死

監就人地坐 你真係仆街仔